話說今日男朋友會上黎我屋企到訓。。，

我係處女黎
都諗住今晚比佢架啦
但我塊西黑過木耳
好驚佢誤會我

圖

黑過我？

熄左燈咩都睇唔到啦

熄燈咪得囉

自己同自己玩得多係咁

on9星座撚

Lmlm